美債ETF

係咪算低風險。
如果想投資美公債，係咪在FT買呢啲ETF？

低息到喊同埋價都係會跌

冇咩用

TLT得1厘幾息仲要再收你30%股息稅

咁你地係買咩降低風險？
全部訓身stock etf？